廿歲搵緊8K

做緊學校校工
覺得好無前途...
呢排學校停課校長仲話話要停薪

可以點 唉

諗住去做foot pa da 唔知好唔好搵 想4

Ching幾多歲 我公司請緊文員 有手有腳 識少少電腦野就得

去做SUPPORT 狗都十幾K

都話21.......... 盲架?

有頭髮邊個想做癩痢

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

標題又話廿歲腦殘？

突破盲點

難怪做校工

打錯左 對唔住 唔好屌.....................
我個人已經好唔開心 可唔可以唔好屌

邊到寫21屌你老母仲寸柒柒 死柒頭

又1999 又冇禮貌
你都係繼續做校工啦

講左對唔住囉 仲想點 屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

入地有心幫你仲串77

唔好笑鳩啲廢人

真心求教各位 對唔住 我岩岩語氣重左

搵得嗰8k就唔該靜啲啦屌！

校工得8K?

邊頭 小弟我失業

咁既態度

你都係繼續做校工啦 抵鳩你死

睇錯左，以為你廿歲搵緊80k想問你做咩工咁好搵

死撚咗去

睇錯社工
心諗社工8k唔撚係掛

一世做校工啦
自己衝出嚟柒仲要喺度聲大夾惡
你老母應該後悔生你呢種廢人出嚟

良心建議, 去睇睇精神科可能會好D

不如你去拎張白卡先啦。
好難拎架 ，但係我信你既能力。

人地好聲好氣, 你d態度好到

呢啲真係叫抵撚死

未見過校工會請後生仔

樓豬訓練吓EQ先啦
連人哋問你幾歲都可以咁唔耐煩

算高啦
我得6.8K

衝出黎柒。

上個po又話24歲 你後生咗？

呢家好多校工都皮幾一個月喎佢得8k總有原因

有靚女學生妹屌下都抵啦

屌撚哂你地全部老母 再原地大爆炸

保安都唔止8k啦，膠post

學校校工
神工嚟喎
識到好多學生妹
聽講好多行家做校工搵食

21歲就讀返書啦，做乜鬼，我26歲先畢業而傢4xk,我知呢個數唔多但餓唔死，最緊要揀岩行業

same
我都係
做緊學校汽水機
覺得好無前途...
呢排學校停課校長仲話話要停薪
樓主有咩好路數介紹埋
我地齊上齊落

原來依家學校會請弱智做校工

小學定中學?

多謝bro 呢個post最好留言

我做緊電腦室啲電腦

得啦得啦 知你勁啦
屌你老母
4X K咪又係做到隻狗咁 買唔買到樓呀?
訓醒咪又係做狗

讀唔到書同冇心機起學業既,去搵技能, 手工藝, 興趣學.

學完, 最好做自僱人士, 脫離香港稅務, 輪姦金行列.

頭幾年仍然會有收到稅單, 但收入任你報.

搵幾多冇關係, 全部香港福利都有.

重點係又可以排公屋, 長係唔緊要.

等公屋時又可儲現金, 不經銀行.

轉行做銀行提款機

即係一獲熟？

咁後生做校工 同老人家爭工？

想join 24快25

你去見工叫你介紹自己你記得答佢
CV 咪寫左，盲架？

我都無野做

拎張白卡穩陣wo
唔請你就係歧視

屌你老母真係廢物黎

ching ho ball
串鳩條盲西

做大學校工

屌你全家

咪咁講 建立一個好環境

珍
再唔係做譚仔
做咩撚校工

幾錢

抵你搵8k on9仔

咁8k買唔買到樓啊

邊區

20歲仲好後生，有心真係唔怕遲，進修自己

衫鈕

作文都唔作好d

咪幾好，日日有學生妹指壓

買到林寶

返餐廳pt 都9. 6K啦
無問題嘅

屌你老母戇鳩仔

譚仔都20k啦屌你, 發乜春爛渣

一睇就知佢假膠la

政府外判都唔止8000、泳池保安都9500
假膠發現

唔好咁講 笑鳩班傻閪真係好好撚

人地幫你仲串柒柒，返去工場入筷子啦廢柴

21 又真係1999年

傻鳩都有得做校工 一陣會唔會屌小學生

繼續做 打工皇帝

抵你做校工

咪就係寫明佢都睇唔明

返去掃地啦碌撚 咁撚型都係做校工

校工請咁後生架咩入去溝學生妹？

gchi

白卡仔繼續做校工啦

無錯

即刻明晒點解你會搵8K。

生癌死啊撚樣

啲態度西到咁，校工都唔請你

直接block撚咗條柒頭啦屌
唔死都冇用

唔係俾狗屌咩

Block 左屌我個件了

我寧願8k, 身邊全部學生妹
好過28k, 身體全部驅風老餅

垃撚圾到咁
有校工你做已經執到

唔好哂地球資源，重刷啦

啱

人地想幫你仲咁嘅態度
仲要係你自己嘅錯你唯一出路係六合彩

請我

做緊邊間校工? 我替d 學生擔心，想幫你報定狗先

呢個account 似被hack 咁嘅。。。

問朋友借

建議樓豬退出連登第時俾人起一起底都起到你係條傻閪繼續做你嘅校工啦

時日太快 無知的小孩 一晚長大

建議做睇場 夠惡

貼糧單先

公司名？人工？地區？

收皮啦垃圾樓主
學人串串貢都係搏比大家屌啫

返屋企讀多啲書先啦

有學生妹睇喎

好快有 廿一
廿二 廿三 廿四 內容不變

你好型 我撐你

抵撚死咁撚柒嘅態度

多謝 Ching 🙏🏻🙏🏻

爸打留個tg喔

膠 post

支持你屌柒啲兒登公屋廢柴冇錢毒撚

屌你個老母閪啦

收皮喇你

搵6k都照做呀

我就真係未見到校工得8k, 校工工時咁長8k連最低工資都冇，咪信佢係到亂講野。

巴打人真好

8k應該meet到最低工資
依家最低工資得$37.5

其實8k真係有問題， 間學校俾多左你

做咩呀，幾歲呀

收啲學生保護費 都幾好搵

做保安啦

重咁撚柒串
聽日洗廁所執屎啦傻鳩

垃圾搵8K唔係無原因
對住樓主 呢啲垃圾講句抵死就得

開完PO好返去𢴇poo poo

full time?

好撚嘢

求其搵間餐廳做都15k啦，根本就唔肯做啫

Ching我都20要搵工

未見過後生校工

但見你識到一個咁無禮貌既人...第一次見有人真心覆人換黎咁串既回應

呢啲咪抵佢一世做校工囉求人仲串柒柒

做乞衣算啦

一世搵8K 啦，做intern 都多過你

8000好多㗎啦 係外國可以住house做大爺

例如非洲、印尼

咁又唔會一世8K既 會加人工

駁吾刀

抵你搵8k

唔使估到知你無前途

人地有心幫你仲串柒柒, 等睇你咬老綜 老咗就咬生果金做隻社會寄生蟲

咁大個人 仲咁弱智

+1

支持

見到咁多人咬你 我就安心

爽呀 準備成世8k啦柒頭

做一世校工啦屌你老母

ON9仔 抵你一世做校工 一啲禮貌都冇

弱智都搵到8k

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

你pin 呢個仲好la

之前pin 左

好👌🏻

廿歲定21歲呀
自己幾歲都唔知⋯⋯⋯戇鳩㗎？

校工料

喺學校閘口更亭屌開送貨佬係唔同啲

校工
邊間會邊會請個廿歲做
掃地都唔知佢識唔識
除非睇落似弱智，當做下善事

8k笑人40k

30, it狗

我都有興趣 可以tg嗎

搵得多洗得多。
知足常樂

成班係到乞工

其實你都幾成功呀
有咁多人屌鳩你

每日上連登就係睇班痴線佬鳩噏

白卡都仲有8k算叻仔啦你

保安

Ching最近失業，LM

請埋我pls

巴打我都有興趣，我25歲，LM

廿歲
同
廿一
唔識分？
8k俾多你

廢post

有興趣☺️☺️

含撚啦垃圾 8千都比多你啦 屌你老母

呢份工都適合你 加油

你咁廢好撚難唔屌你

記得密碼係 冬凍棟冬凍

笑撚到我仆街
有冇興趣做棟篤笑

巴打留tg

善用

就廿歲搵緊8K

抵死

你做校工本身諗住有咩前途。